應否解散醫管局員工陣線？

醫管局員工陣線HAEA應否先解散，
再由今次真係有罷工的醫護再成立新工會，
重新選出領導層，咁首先可以踼走D鬼。

之後新工會再招收會員，但不會有投票權，
當新會員真正進行過罷工後，再經相關小組
觀察通過才可獲投票權，咁可以防止港共大
量浸透分化，工會先會真正壯大。

好似今次咁，喺冇極大壓力下竟有四千個人反
對繼續罷工，其實呢四千人有冇出過黎罷工呢？

blocked

痴筋 拉

拉 同拆散學聯一樣招數

你以為入工會等於上連登?

樓主on9一回事，但你咪亂用例子

見議唔好，你地俾D恴見啦，on9on9 on9on9 咁，五毛？

解剖你先
拉